# Use Cases

1.	Пользователь создает кошелек с именем "Wallet_1", выбирает валюту рубли, лимит на траты 5000
2.	Добавляет доход 3000 рублей на кошелек
3.	Добавляет расход 1000 рублей
4.	Добавляет расход 500 рублей
5.	Просматривает кошелек Wallet_1 - информацию о текущем балансе (1500), общие суммы доходов (3000) и расходов (1500), историю транзакций
6.	Добавляет расход 10000 (отображается превышение лимита)
7.	Изменяет лимит на значение 15000 (превышение лимита не отображается)
8.	Пользователь создает кошелек с именем "Wallet_USD", выбирает валюту доллары (USD), без лимита
9.	Пользователь добавляет 10 долларов на Wallet_USD
10.	Пользователь меняет имя Wallet_1 на Wallet_RUB
11.	Пользователь удаляет кошелек Wallet_USD
